交通督導員2018

點睇，有冇得升職？

有得升職，升一級聽聞，高級交通督導員。
做警長既手下，警察部門最低級職位。
正。。。

好似之前請左多degree master 入去

已報

黎緊會報

中三學歷咖啡仔都高人工過我咁多

利申ug19文職

呢份工同食環有得揮，日日帶老母返工，預左有機會俾人打，日曬雨淋。。。一個字，正

帶老母番工開心

帶老母返工，有人工袋，梗係開心喇

阻街抄你牌好正常
食環狗係欺善怕惡

但聽聞有好多現職交通督導員轉去做食環

有冇巴知道返工時間？

狗衝

輪班，每更八九個鐘左右。最早唔知係返八點定係九點，最遲收工好似係晚上十一點。利申發夢聽返黎

冇通宵都好d

咖啡仔 不了

扣你五十分

有冇得升?
做開工程有冇優勢?

做番二十幾三十年可能有機會升
冇優勢

除左抄牌仲有咩做

Aco轉過去，你一定後悔

指揮交通

好似要有交通警在場先可以

一日要企好耐 要係特定既地點企全日 做人肉招牌阻人泊車

正，可以周圍去，當香港遊

通宵有咩做
唔通夜媽媽捉人亂過馬路咩

lm

夜晚咁多違泊，唔比抄牌嫁咩

黎緊唸住報食環ahco

呢份工長遠計埋通漲都可能過30k
好工

呢個係咪得interview

想有乜撚嘢優勢呀？
做工程抄人牌同捉人過馬路會快啲爽手啲？

抄晒啲泊街過夜嘅仆街就真

人工？$

冇人工

熟地理

以前u grad咗一年嗰陣申請過，但無回音

狗衝照報
廢工都係咁話
出黎做19文員仔先得果12k

呢頭鬧警犬乜乜乜
果頭加入警隊（最低級）實踐抱負

企全日唔通你係到玩電話咩
著起制服你有咩依郁一張相就夠炒你

加入警隊實踐抱負

做呢個不如做PC

又岩

香港搵工

無論喺咩工
只要人工高
惡做都尻衝

聽我班同學出嚟咗幾個月就反問點解會揀咗依行 仲廿幾年慢慢捱 屌您